突發！！外國番學港女Angie Lee疑似比條仔出賣

先出一張，其他等巴打自己開掘

Sorry

扯左

lm

屌你老母
好撚大波
一定好撚多奶水
好想揸爆佢個波 啜哂啲奶出嚟

佢真係勁淫

正呀 多謝樓主

咁正嘅女，邊到搵

好撚正

我討厭色情

留名

LM

D奶假嘅

keyword: ahegaoxxx

Pish

乜水黎

個波挺到咁

好撚大波

樓主全家長命百歲健健康康安享晚年

假架d奶

Lm

仲要靚鮑

打假波

好羨慕佢個波

隔住moon駛乜分真假波

條仔識share畀人 勁偉大

樓主一生平安

連登真係多on9,寫幾隻字就信

講假波果d人有幾多年AV經驗

幾正

好撚正喎

假波

有冇人見到我個一蚊

好正

唉 d鬼仔就正啦

樓主好人一生平安

有冇片呀

陰公，share埋先得個兩頁，下次唔好post link必爆五頁，幫你推下，樓主一生平安

對波好正

片

通常哩d 高（多）汁女都俾洋腸mark 住
都係打個J 算

嘩 此女只應天上有

獲獲中出

痴線 好撚正

真心答你 佢對波係假嘅

正

此風不可長

樓明

唔好再推 人地只係女仔嚟

樓主

外國d 水加左d 咩咁撚大ge

片呢

幾正, 不是假波

一睇就知假啦

淫底黎

個鮑呢

有冇ig fb果啲

留名一身蟻

對波同個西都幾靚
樣又淫
這些機會

個波形幾正

食乜大
我又要

出國讀書
這些機會

哇屌幾撚正喎

個西

話人假波個啲究竟見過波未

可能波形係咁姐
咪見大少少就話假啦 完全冇傷口

屌你老母 副計實好撚好砌

身材好真係玩曬
樣唔算靚但正到仆街

你有冇玩過假波

貼條LINK出黎之後HIDE D圖有咩用

一睇就知真啦ON9

食住花生等睇戲個垃圾page又就黎抄post

hi

好想打飛機

期待有片

睇下片啦專家
假到咁撚樣 仲問人見過波未

留名學分真假波

已經搵唔到
改咗名定del咗ig?

眼殘sor 唔洗理我 自膠

fake boobs?

理得假唔假，食得就得啦

真才實料

個閪

多年睇片經驗

認為係假

但如果係

又真係第一次見呢種胸型既真波

假架啲奶

正到仆街 pink鮑

水滴型正

垃圾page

唔洗講野 留名先

我嘅聖人mode

真係唔知邊個扮專家
對奶上少少個位直頭有個位凹左落去
明顯睇到有異物
咁都係真波就真係我見識淺
仲問人見過波未

睇到扯左

正呀
樓主一家身體健康長命百歲

抵你成世做毒撚

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

又要打J

正野

有冇專家可以分辨真假

走開啦

硬波

假波 好在唔係假到好核突

系統留名

假奶都話正

連燈仔嘅品味真係

妖 唔想睇咸濕野

有無人見到我個一蚊銀？

我戒左J啦
但係我跌左個1蚊出黎

好波

假果啲可唔可以講下點解係假

假波，好硬

唔知點解覺得對波好假 同埋樣麻麻

利申 : 唔駛請法官 屌硬

同問
不過又幾正

唔好再討論真假啦

片同更多既圖呢

宜家啲假波超做越真 真係理得佢真定假 正到

上外國網搵到片，分幾鐘

好大波

Link or?

咁都麻麻

問點解假果d自己比較下有咩分別

碌咗個橙入嚟

高汁過私樓淫妻

後面幅牆幾令

老毒物

識做啦

好撚正啊！

ok

傻仔 自己睇片啦
我肯定真

等睇埋報驚潮文

呢單又咩事

agger

好撚正 好想屌大佢個肚

屌到佢五馬分屍

sex machine...

咁就一世

對波擺明假架啦，外國最興呢d
同埋話冇傷口個d
而家d手術係腋下開刀架啦你鬼睇到咩

睇對波幾正 真假都係咁話
但。。。個西大到。。。
不了

對波反重力

好似幾淫

你地好dirty囉

係假波
而家好似可以係乳頭/肚臍開刀

令你老母

仲有打針，差唔多零傷口

上面仲有個傻仔話人睇完Av扮專家
佢自己波邊都未掂過就喺度柒

話假果班應該潛水 有幾個仲扮專家

好想刷佢隻鮑

條片一開第一下向上推就知假啦
Btw 佢算整得幾好 應該有錢女

快啲投訴啦
d連登仔冇腦㗎
好鍾意講到你又好鍾意做正義撚
但一講到鹹濕嘢
佢哋就谷精上腦
真係好影響下一代架
快啲投訴
警察哥哥
佢攞咗我對西瓜
阿妹報警 報警

啲相反而難睇真假喎 我本身睇相覺得係真波 但睇片佢一推就知好撚假

碌左個橙入黎添

唉 你就真係柒
勸你快手去叫雞破處順便摸吓咩叫真奶
呢啲波實撚到乳交都唔舒服
正常小小擺動對真波都會好似水袋咁浪浪吓
但佢點郁都好似有個雷球喺入面咁款
唔講以為你睇完片就做咗佢條仔咁

條仔分手左？

好撚正！！！

條片一年前?

瘦底大波

我個一蚊呢？

假波黎講算整得幾靚
8/10

多謝樓主

假？ 你點知既？

屌過先知真定假

你唔屌我屌

Wow

話真波果班應該未聽過地球引力

對波墮可以墮得咁挺？

又迫我打飛機

港女基因點都出唔到呢d身材,我話既

其實點解嘅？

咁正咪再推啦

雖然對波係假但係都係好羨慕

之前個女朋友都整過 睇得出分別

反地心吸力

話真嘅建議你地去叫下雞，唔係係度ff

死連登仔飛機安全嗰時 就喺度嘈冤巴閉 叫生叫死 要人冇咗份工。 色情問題呢? 對啲未熱心智成熟嘅細路仔影響有幾大， 可能就係呢啲片 令到佢哋 做出啲錯誤嘅行為， 咁樣有冇問題？

冇計啦呢到多中學生

我想食呢隻臭雞 幾錢

死連登仔
飛機安全 飛機安全嗰個女仔 就畀你話到咁
你估色情問題5會影響心智未成熟嘅少年？
連登仔雙重標準同港女一鳩樣

癡撚線 咁都未睇過

5你老田戈

必須推又打j

正喎

條片係咪粒幾鐘冇講過野冇叫過

阿sir做野唔洗教喇紋晒身大家都知咩事啦

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋曬D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

正評

繼續正評

無人識加密？

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

正解

佢玩自己個波果時睇得出對波好假

巴打

整興你又點?
放出嚟啦
大把人想睇

話真波既朋友去晒邊

假撚到咁仲話真
仲要屌返人轉頭

粒Lin好靚

樓主一生都平安

下

屌笑撚到我仆街

假波 挺到唔正常 條片無論點整個波既形狀都無變

又撚新會然

樣唔錯 對波就

唔擺低一蚊唔得

真係好撚正

本席宣布，話係真波嗰班全部都係青頭仔嚟

笑撚到我仆街

笑撚死

做乜鳩

又要迫我打丁

個西 好想奶

報警？用咩罪？轉發公共領域資訊傷害他人心靈罪？

個鮑咁對稱可能都整過黎(切陰唇)

本身條女都好淫，分左手俾人出賣都好正常

屌好多新會然

難分真與假

話真波果班係咪慘到叫雞都淨係叫到冇波/假波既

一大堆小學雞

真假都屌

好波，但假波

ID 111354 新會員

呢條女可以話無零瑕疵

睇新會然發癲仲好睇條片

佢係真波...咁我一定係假鳩

個波型 正到呢

嘩不得了

好撚正真係

假波
但我都射咗

後生女波係咁架

gay

Btw雞

話真波個啲係咪毒撚黎

塊西就真心高汁既

我報左驚 有咩留返同猶差講

我是來留名的

係外國發育係好d

唔小心碌左個橙入黎

你就真係終極ON9
你係樓主咩,
就算用proxy上都冇撚用,有你isp email都一定check撚倒你
呢d都叫普通相呀,你咪試撚下post囉

Lmlm

就算係青頭
睇開AV都識分啦

成班真心膠

好撚戇鳩青頭冇渣過都讀撚過下書啦 咁撚簡單o既物理反應都唔撚識

下面同對波都100分

青頭發現

揸過波未？

2014年

27分鐘

屌我都係

琴日已經有人WhatsApp已經周圍sd
連登依家先有 好失望

話佢豬又唔撚係豬
話佢屎又唔撚係食屎

一d物理常識都唔撚識架
都冇撚讀過晒銀時 乜撚都唔知戇鳩鳩

上網search ahegaoxxx 有接近三個鐘既片 黎黎去去都係同一條 都係三年幾前既片 唔知點解又摷番出黎講

俾乜撚野條仔出賣 佢之前有玩開chaturbate同埋做過緩交仲有

對波係假既

好撚正 jing

on9
甘你就米入泥睇拉

點解咁都有直必

人地個胸挺啲你地班人乜都唔識就話人假
我覺得好真喎 因為我嗰個都係咁

邊個係直必都未知啦 睇會員名啦,傻鳩

仲要成班男人咁肯定話人假波 都唔知見過波未
或者溝過啲dur波嗰啲就以為個個都係咁

你班ipad唔好出黎獻醜啦。。。

我渣過港女波
但唔見得好識分真假波
都係av學

對奶堅正

成班ipad喺度評論假波
五十步笑百步咪呢啲

影你對波黎比對下囉屌

我A4你話識唔識呀老姑婆

波形唔係最大問題
上面有巴打講咗
佢對波對上有個位凹咗落去
Ok當真波嘅絲打都係咁
最大問題係佢推波同瞓低嗰下
推波嗰陣佢冇自然真波嗰種一面先凹落去繼而推郁另一面
佢係一嚟就成個波郁
瞓低嗰陣對波反地心吸力咁款
中一樣都係可能人人唔同
呢兩樣都中晒唔係假波嘅機會都幾低

睇相可以估到大概真假
睇埋片就基本上中9成8
一揸上手就超過100%肯定

佢胸型同Emily rata 好似！

咩呀 我話個女仔係真波喎 你地先係笑人嗰個喎
同埋如果我係ipad就唔會覺得佢係真啦

所以咪話你ipad囉。。。
真？！邊撚到真呀。。。

大家唔好再推啦

回頭是岸

千其唔好click入去

入面係一個大波女既淫照

雖然好正

我都睇左

Sor 真係未見識過咁硬既波 小朋友唔識世界

好撚正好想屌

新會然

波正鮑靚

假㗎D奶

咁假都羨慕

你肯定新會然唔係你？

事實呢對真係假
唔係因為佢挺
挺只係其一
你玩過你就識分

真係笑撚死人

屌，對波又大又靚

好仆街呀

條女好正

因為你地男仔多數都鍾意

點解有d角度咁似宇宙漿

隆囉

你咁講又好似真係gem喎

永遠都有人中伏

講緊天然大波

同時個樣唔可以差囉
不過未見過大波又醜樣既女仔

個個分真假波 我就唔信咁清高有得屌唔會屌條女

法官大人

留明

連登本月最佳丁圖Post
代表一眾咸濕仔多謝樓豬
祝樓豬身體健康
拿拿林打多個丁先

此post發現好多新會然同青頭

我欣賞佢塊閪，我屌

J左

祝樓主步步高升

話係真波果兩條港女收皮啦
講睇波同揸波次數，
你及我地班真正用家咩
咁撚假都夠膽話真

好假喎

上面有條友話佢條女都係咁, 真唔真要佢條女先知, 因為佢條友自己渣過都唔知

唔洗法官大人啦
個波分真假其實唔難
平常女仔個波真既話係垂落去 個波邊無咁明顯
假既話個波邊好明顯
唔排除都有可能抽脂打落個波度

利伸 睇av學番來

排緊期隆啦

打咗兩次飛機

有冇IG,先唔王真定水波

放錯區 bam得啦 (假膠）

不過好似假奶

假都照j

係咪嗰堆咩ig女神黎？

正喎

痴線貼張相就起哂鋼
又唔係話緊你兩條八婆
係到圍爐打飛機
係既明既冇果樣就愈想有果樣

一個POST 就試到咁多傻仔
又有J圖睇 又有得笑
高汁

有冇片

無可能係假

上面話假果理剛剛放學

教科書都唔夠高清

又要打j

你睇佢瞓低就知唔會假啦

真膠定假膠呀

咪就係
不過係你啊

好多新會燃 連登越來越低質

點解有新會然就係低質

睇唔出咁撚淫

新會然多到

咪撚再問ig/fb
睇晒佢先再好問

嘩

著左衫真係唔覺大波⋯除左衫原來咁猛料⋯樣就有點似KARY...係個鼻浄D, 其他都好得

之前唔知邊條友個女嫌34D太大想縮胸
你睇下佢個樣再諗下有冇

淫底靚波樣ok
唔理假唔假波
真係迫不及待好想玩玩了

連登本來就係高登文化的載體 連最基本高登的報警潮文 呢編野都loop爛架啦 咁都唔知道,就唔好怪人屌你新會員

投真波一票

咁myfreecam女

正啊

呢d真係好西

J jor

名已在樓

好撚假 不過

屌佢個閪之嘛 話知佢對奶假

掉咗對con係度，有冇爸打幫手搵搵？

對奶好靚

回應報警潮文
一招多用 招招實用
建議新人睇下網典先

真係好撚柒

我入嚟係為咗睇報警潮文
次次都撚到新會然
好好笑

對波好似假假地

睇完片再講野啦，係度認屎認屁

認真，個閪先係世界級，勁想奶

有死魚feel 不了

推到21頁都未有IG
連登仔點做野

佢個鮑一起港女黎講係頂鋒級

唔只港女
個級數拍得住鬼妹

傳說中的一線鮑

假波都要

呢個世界公平咩！！！！！？

對奶睇落似真架喎
利申：玩過呢款嘅奶，大過呢條女，坐蓮時個視覺效果好撚正

你對嘢細就緊係又圓又挺啦

條女雞黎，好多咸網都有佢自拍，又有咸相，攪咩，old photos當新到黎炒

好撚淫

一班波都未揸過既小朋友話假波

咁撚柒

睇下面張圖右邊 凹架喎

呢款新技術假波真係呃到好多人

呢到好多中學生架

[/quote]

Don't need thank you

其實睇身形比例都知 真大波點瘦底都好 手一定會有少少粗 呢條女個骨架就咁睇成個埃塞俄比亞飢民 瘦到咁邊有脂肪生到落對波度

利申：處

Don't need thank you [/quote]

thank you

新會然笑撚死我

另一個傻鳩

其實有相你就睇啦，成班垃圾講假波定真波，乜撚野波你都冇份屌嫁啦，岩既就除褲打飛機，唔岩既死返出走，就係咁簡單，屌你老母係度嘈黎嘈去扮專家 成垃垃圾

其實整得唔錯
起碼90%自然，係推上去果下膠左啲
我估揸落去應該同真波分別唔大，應該熟軟硬參半偏硬

你先係喎

有無咁正呀仆街

又黎

又撚新會賢

舊cheap技術炸，一睇就知係植入矽膠果種 ，典型既石頭波。新式果種自體脂肪移植，象真度高到同天然波一樣

Julia咪就係自體脂肪移植

呢啲咪就係典型假波

而家班新會然 00後？
咁撚多潮文都唔識分

佢果種似係矽 ，有人影到佢個波有疤

好型呀你最撚清高

Sad but true

一定係假波

但其實大把女都整大左，假波手感其實都可以

港女少天然真大波

因為唔做運動唔食野

個個瘦到條柴咁
點會有波

你做乜鳩姐 柒頭

推

好強摩擦力

真波

真係香港人?好難得

剃毛剃得好有心

其實唔理真假我都會屌

good ball

有冇人揸過假波 求包膠

咪撚on9啦 條女啲頭髮個影就話人凹又話人假波
成班波皮都未掂過嘅青頭毒撚係到教人分真假波 真係笑左出黎
唔識分都算啦 英文都識掛？
樓上一早有巴打post 過外國網站

外國網民一早討論過條女咩身分同真假波
圖都貼埋教你點分
好撚心咪撚成日係到炒車啦
拖低哂呢到啲質素

樓主父親定必健康

樓上位巴打爭住出黎柒

後生女挺都算正常既...

真作假時, 假亦真
唔好FF太多

論壇又唔比人討論 你做乜鳩啫

折壽10年換1Q都肯

樣靚鮑靚唔理飛機場定假波都照丁

條女咩cup

理得佢真定假 我屌

結論係真定假

碌咗個橙入嚟 執返先

🤤🤤

睇佢平訓個張唔識散咁
我都係堅持係假
同埋佢個隻似硬多過挺
至於點解冇scars可能係由肚臍隆入去
咁嘅話傷口就唔明顯

利申：冇睇條link

都係講搵唔到傷口個d廢話

咁肚臍隆入去的確好難睇喎
唔係點會比普通隆胸貴成萬蚊
就係唔易比人睇到嘛

篇文應該同圖冇關
條女叫sswalloww,之前係tumblr賣相，開頭係唔賣樣，後尾願意用高價露樣裸照，google呢個名已經大把相
後來係chaturbate以Ahegaoxxx名開show,一般都係唔露樣

呢條女應該有兩段cam show片，另外有一段係騎乘做愛片，全部都冇樣

Don't need thank you [/quote]
摩牙

摩牙 [/quote]

有冇cam show 片

thanks

你叫班真波青頭仔情以何堪...

睇片啦
真大波根本唔會咁硬 而且唔會有harsh line

上面有件自爆話自己條女都係假波

你對波有cancer 硬到有啲唔自然既線條？

巴打專業

大家唔洗討論，條女對奶係真
由細睇到大

劉明

睇?
我渣到大

你再睇多十年啦

上面有位巴打自己條女係假波都唔知呀

認同真波唔會有harsh line
瞓喺到會四散㗎

1001

對波好假 但隻鮑真靚

不過隔住個mon黎講
條女唔係幾正，係好撚正
蹂躪住自己個pat 想像下揸緊對面個波，
咪有feel囉

入黎想睇仆街港女
點知 好撚正啊屌
瘦底大波 身材好好

一睇都覺得假到核爆喎 真絲

藍絲都覺得佢好正

係假波但都整得幾靚既, J飽佢 She likes that BBC

Once u go black......

身材真係好正（雖然唔肯定有冇執過嚟），如果唔係呢種abc膚色應該會更加好J

齋睇好啦, 唔好alert到人

Ig反而冇野睇

btw, 一定係假, 話佢係真果d唔該驗眼

邊條友add佢呀

原來唔係BBC

個樣唔係好掂, 一無用角度或頭髮遮就 img]

仲要字都唔識打

仆街岩岩j完你先post

個樣會唔會差太撚多

cam show就係佢?

假就應該係假
不過作為同性都覺得身材比例好靚
反正都係隔住個Mon又唔係有得揸
理撚得他真定假 係J得過既

利申 讀女校 見親大波就會揸落去

哇屌...

仲會係邊個

下⋯⋯

唔好嚇我

有無懶人包？ 樓豬po嘅條女係呢件？

一定係佢 呢啲都係google佢private ig cap出黎

Ok 我走先

其實佢好撚似Aga

仆街J到咁多頁先post真樣

？

仆街中伏

講咁多，有得屌屌唔屌先

好心Ｄ毒撚咪係度扮眼角高 望自己 照下鏡先扮啦

Marissa Chan

你老母就扮

不了 你地慢慢j

屌你老母醜撚到。
不過副body 好正，可以一戰！不過要上頭套

正 <3
留名先~

屌嚇撚死人咩

成班青頭仔扮專家話係真波

究竟個波有咩cup

嚇撚死人 好彩冇J

屌，話真果d青頭仔，哥哥唔怪你

但條女除左個鮑之外，真係係咩可取之處

Pink lin ps
波 假f cup
Cfuck 照計波係假，屎忽都9成有整
樣

好彩冇j到

有無高手可以解釋下，除左個胸可以整到好似真大波時，個蘿又係其中一個奇怪既地方，佢個蘿係好圓潤加個形係好靚，其實個蘿有無得整線條？唔知相中佢有無整蘿友....

連環相撞

有得整蘿
不過上邊話西邊都有得整就真係唔識

祝巴打多福多壽

有得修剪切割

佢應該都整埋，左右大小太一致

腥？

當我冇講過

照屌
樣只是副助

嘩....整蘿同西都係第一次聽

下面真係唔知點整, 整到等腰三角形?
但本身係牛肺, 你點整最多咪變牛拍葉.....?
唔明

係ig search drtavakoli 啲手術睇到厭都得。隆胸，抽脂，屎忽，閪，塊面，收肚都有 佢個snapchat 仲好睇

蘿有得整
Kim Kardashian出晒名有隆屎忽
閪都有得整
最簡單可以將兩塊flap修短修緊
連色澤都好似有得漂返白
鍾意嘅可以補返處女膜等人人都有得破處
但我就未係好分到個閪同個蘿有整定冇整

係巴士開咗黎睇

唔講咁多留咗名先

係咪智障 明顯假
因為我係真波所以識睇

黎明跟進住先

屌 不了

冇圖冇真相
夠贍貼上黎俾大家分析

真心膠

睇完呢個真係肯定假波
但唔洗問法官大人

假

真波假波都無得屌架啦，都唔知嘈咩
好j咪得

我係真波

入錯post

又碌左個一蚊入黎

唔好以為自己脂肪比返自己就最自然最安全，依個手術風險最大

打假波都寧願石頭波

好想啜個一線pink gap

你既風險大係指?
自己脂肪 風險算低, 除非你太貪心,1次打得比例太多

我係女都覺得佢好撚正

Mark Zuckerberg老婆咁款

係咪post 錯圖？
根本就係卡斯米路

假波，但整得好睇

我覺似真

如果係真嘅
波形真係好靚

咁都變世界大戰

真波撚收晒皮
青頭仔返去睇多十年八年先衝出黎柒啦

仲有無 好撚正

洋腸精